{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63910&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화에덴의정원펜션"
    },
    "text": "美しい庭園と澄んだ空気のある閑静な村に位置する暖かいペンションです。 宿泊できる時間は5時からです。 そして退室は22時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 しかし、英語の犬と一緒にいることはできません。 また、ピアノが完備されたグランドルームとエデンファミリールーム、レモンツリールームをご利用いただけます。 肉類や魚類の調理は不可能で、喫煙も禁止です。 その他にも屋外プールやセミナー室、ポケットボール、卓球台、ボードゲーム、バーベキュー施設もあります。 しかし、人数によって価格が変わります。 最大人数を超えた場合は不可能です。 そして客室内では火災危険物質の使用が不可能で、分別して捨てなければならないゴミがあります。 オンシーズンには価格と営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊できる時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには英語の犬がいますか？",
            "answer": "いいえ、英語の犬と一緒にいることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類には何がありますか？",
            "answer": "ピアノが完備されたグランドルームとエデンファミリールーム、レモンツリールームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの調理は可能ですか？",
            "answer": "肉類や魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "屋外プールやセミナー室、ポケットボール、卓球台、ボードゲーム、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の人数によって料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、人数によって価格が変わります。最大人数を超えた場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、分別して捨てなければならないゴミがあります。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンとオンシーズンでは価格や営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには価格と営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 396
    }
}